英文文宣集中區！！！全部同我入黎

求下大家幫下手 將你有既 你見到既
擺低圖又好 擺低link又好 越多越好

英文文宣！英文文宣！英文文宣！
全部同我入黎

岩岩係第個po見到 唔係我整既

pish

好多, 推呀